去機場imax睇戲係唔係係T1入？

買咗機場imax戲飛同女神睇戲
請問係唔係係T1入？

T2

T1 ,呀唔係 T2 ,好似唔係 , 好似T1

唔理啦 都要去T1排隊架啦

其實夠10萬人, 行街食野都玩死佢LA
但班友放工都唔入黎, 之後又屌前線, 真係好灰

推推推推推推推推推

去t1搵 搵唔到咪去t2 都仲係搵唔到咪邊到多人排隊咪去邊到排囉